【7.12 票站現場 - 港島】排緊隊/投完票報到區

- 今日 9 點開站
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

Pishhhhh

今日
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

港島人早晨

起身未？

推

港島感覺上比其他區更加缺票
港島人投票呀

投票，投票

港島不嬲低, 不過推

屋企附近票站都無長龍

排長龍了 要投早啲投呀

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

邊區？

lm

#立場影像 #立法會選舉 #初選
民主派初選首天 多區排長龍 逾23 萬人堅持投票的理由

Stand News 立場新聞

條片幾好

西灣河完全唔駛排

投完

東區好多都係咁

各區po都推下